歡樂滿東華2018 2

cpu usage 99%

四哥、拉姑幾時出

lm

卡士勁過台慶

點解你連歡樂滿東華都唔放過 到底你遲下會唔會開埋無間音樂post

班廢老hang晒機

On9 咁都有2

廢老打飛機環節

乜有人畀錢想睇返粵語殘片咩

阿蛆唔駛生都有仔福享

成班lag晒機

都係佢請

係咪大粒嘅明星都出曬場喇？
係咪可以熄電視？

成班呀婆係度自high

呢part做乜鳩

大show, 不嬲大把人追

睇埋陳曉華表演可以轉台打機

又唔請4大天王

成班係度吹水

好似睇緊班親戚係度吹水

仲有民間傳奇

仲有肥姐未唱

宣傳易先

今晚VIP

會唔會播甩褲

救命

我唔想知呀

祥哥係咪喺後台食緊大煙???

播yumiko仲好啦

沙田新城市

lag晒機

屯市!

呢個show主要係show王賢誌幾撚勁

邊有咁早出，十二點後啦

啲主持俾人lead返轉頭

等睇港姐甩褲

叫班人上去鳩up吓又過一part

沙田音樂噴泉

以前商場好有特色

而家個個一色一樣

出左: 林子祥、古巨基、莫文蔚、楊千嬅、周柏豪、小鳳姐
未出: 梁漢文、陳曉東、王馨平、李蕙敏

以前靚好多

直徑

睇到我好尷尬

屯市定新城市

Amanda

上個post有人話東華不嬲大show唔關王賢誌事...
你估而家TVB仲係以前TVB咩
以前大卡士就真係唔關王賢誌事
呢十年TVB沒落曬，無咩星肯上嚟喇
唔係今年王賢誌第一年做出席，逐個打電話碌人情卡 今年肯定唔會咁多星上嚟
卡士勁過今年台慶十倍

連詩雅男朋友巴打話有連詩雅

呢part都有人捐錢？

新城市

而家啲特技表演悶咗
嚟嚟去去都係飛車
玩返空中飛人除鳩fyy條淫西條褲啦

做到佢咁，真係想食咩仔就食咩仔

黎芷珊好多年無講過野
搶完矮仔搶埋叻仔

東東 王賢誌真心勁 連莫文蔚咁耐冇係香港唱live都請到

郭富城

依家個音樂噴泉
諗起依家隻愛麗絲

新聞後有咩人

新城市

當田沙田Icon

今晚d星夢消失晒

睇星蹤仲有王馨平,陳曉東,梁炳,關楚耀,連詩雅未出

一班死哂嘅藝人

老實講，未夠班

根本無?

王維德

四哥、拉姑、蓋鳴暉、吳美英

如果叻哥直播表演跪返屋企， 宜家東華一億都有啦

多左啲大星 唔洗睇吳若希

其實個問題係宜家無咩星

係咪hea到咁
翻兜 搵架爛車搵堆人迫入去 仲好睇過係咁唱唱唱
屌你老味

呢個show係咪唔係魚泳衫揸旗???
所以先有矮仔同冇星夢???

有鄭世豪、戴祖儀、謝文欣、伍富橋、譚嘉儀

希望四哥，拉姑直播扑野

落選港姐啦啦隊

等睇袁偉豪英勇殉職

戴祖儀暫時ok, 冇乜tvb味

咁快出哂汗

佢咁大年紀都無憾啦

袁偉豪有冇同王賢誌做過愛？

醒呀 乍傷

汪明荃，馮寶寶，楊盼盼敍舊

共籌得善款 $1,000,000！！

乜水 薛世恒

薛大少識野
扮跛費事同你摶

好事喇，仲睇唔夠咩

點解個主席咁似一個藝人咁既？

12點後卡拉之星

PAKHO咪星夢

扮野淆底？

出埋道具

王賢誌會唔會想屌袁偉豪屎眼

hana jinny

法拉ex都唔識

陳法拉前夫、身家逾十億的Neway大少

？

唔撚環保

啲慢鏡好煩

有幾難

似扮live

轆燈膽到底有幾特技？

Live? 定之前錄定

好嘈

其實有幾難

播帶咁

屌咁樣乜撚都爛啦

轆過去唔爛先高技術囉

bowie又消費ben

阿哈哈哈又笑

真係

飛車未

特技人都冇特技喇

燈膽有水銀，係咪on9

個張寶兒真係唔放過任何可以痴住袁偉豪出鏡既機會

好特技呀屌你

叫難架啦

對連登仔黎講, 斷左隻腳都輕鬆做到啦

做乜鳩

歡樂滿膠華

乜撚野表演

嘩難到呢

特技？

@連詩雅男朋友

其實係捐錢畀班主持鳩叫好野

寶西: 你好叻呀

呢PART錄影嫁?

係咪錄㗎???
袁生係咪已經死咗???

究竟呢嗰煩啲定蔡一智煩啲

不如食炭算啦

扶住部車自轉

表演呢啲不如
直播袁偉豪同條女係架電單車上面扑野算啦

10萬咁少

呢個

關我咩事

係囉，好癲
之前屋企人話睇美女廚房
又見到張寶兒入鏡

扮緊張

特技個位係邊？架電單車？

咁先得10萬

個圈有冇咁快放到出黎
應該唔係LIVE

有冇啲難啲架屌

哇 燒胎呀好危險啊！

好撚勁啊屌你

咁撚大個圈

架車俾佢咁騎法好慘

有冇人覺得王賢誌有啲似丁子朗

假live

圈中圈 嚇親

錄影嫁

推既姐，你睇少tvb做廠咩

張寶兒笑.jpg

零仔樣

睇波中，冇睇

影佢條女做乜撚

屌扮live

個薛XX咁都受傷

Why not both

有畫面

薜世恆同袁偉豪一樣樣

咁都穿到，入埋健力士世界紀錄喎

假live?

堅live

老是常出現 張寶兒

掃d粉去主席度

薛世恆 同 袁偉豪 好似樣

聽到阿叻話有人投咗阿姐個神主牌

見到王賢誌個死基佬就唔開胃

個圈又大又慢

神主牌

而家d特技無以前咁正
以前有yumiko果d

扮袁偉豪屌張寶兒

打友誼波

東華三園捐返比東華三園

有志偉

咁都穿 咁張寶兒個處女膜咪

DLLM
呢頭揸住電單車
1秒鐘之後上咗台除埋頭盔揸住支咪

kayee

慢到笑左出黎

之前做訪問, 薛大少話試過比人認錯, 叫佢影相

又陪著你走

又要講返當晚搭地鐵成車人都講緊呢件事

頭盔 無咗隻 cam

如果係獅子跳火圈就好睇啦

以前真係好期待

快撚啲直播扑野啦

點解可以一分鐘內召喚到你

搵謝霆峰live整峰味套餐好過

四哥仲老過啲老人家

拍左幾個鐘

上啦上啦屌你老味快撚啲呀嘛

咁撚樣叫特技

四哥 拉姑都請到
TVB不如問下多左個孫有咩睇法

屌

王主席乜人都請到

佢好撚有錢
包起袁偉豪都仲得

四哥同拉姑扑野
拉姑個現任老公係旁邊做汁男

搵阿姐唱啦

個機械人

拍得住少帥

四哥入去住啦

幾多人工?

幾有錢呀

鬍鬚kong其實係咪俾人派帽

佢老公幾正

而家既袁偉豪，王賢誌應該睇唔上眼

包我啦 唔撚想做

其實袁偉豪係咪已經死咗
啲片係替身做嘅???

10

問立立

老豆上市公司主席....

廣告果個乜撚 守護神之保險調查
乜野名黎

邊間

袁偉豪樣衰左好多
之前做交通警果套真係世界級

邵氏野

港男仲堅

咩人工呀
家族生意
東華總理冇人工架

傻咗?
無線點請得起

係?

王華湘

王賢誌搞船p係請呢啲質素架

Dum結他好d

係呀,掛名架咋

仲有咩睇???

粵曲個班未出黎

單線solo先

主席都無?

王氏港建
頭先有兩張支票, 一張王氏港建, 一張王忠桐 (王氏港建主席)

陳曉東

東東

不嬲都無

所以都係D有錢人做

條撚大 條撚大～

真係信無人工? 買套西裝都要錢藍

原來王賢誌就50歲

Jerry

余迪偉

經典

回憶返哂黎

走音？

迪奶

四川辣妹

東華保良果D總理全部都係名媛闊太沽名釣譽既遊戲
你唔係以為人地係打工仔掛

咩事呀你 咁都唔知？

好撚難聽

方力甲

嘩唱到

青over左喇
就黎over埋右

四川辣妹子 1000

走晒音

乜水。。。

男人真係唔好整容
一整真係全世界都知 太明顯

捱不大捱不大
但喺冇乜態

首歌16年前

眼睫毛咩事

無諗到仲會有機會係香港電視台聽到佢唱live

陳曉東條眼毛咁長

後面電視好似精子

黎諾懿嚟嘅

真係好似馬壯

好難聽 跳舞個D又唔知做嘜

好靚仔

年紀大.唔夠氣

首歌好好笑
乜撚歌嚟

個人硬晒

仲乜破壞首經典

好似ken doll

屌好難聽

百份百感覺

當年個樣屌打方力申
而家身材定個樣都俾方力申屌打

好飄

讀書呀？

陳曉東個樣好似無之前咁膠

黎曉東

而家好似冇咁膠

唔夠氣

個女

點解唱到譚仔呀嬋咁

走音咁

$5

其實後面啲舞想表達咩？

水瓶座ok?

四年級學生

何伯 5

何伯

咩伯

成級捐得152蚊???

00後？

唱歌都係

仲衰過達哥

後面仲有和音

是但搵兩條友fing下

唱一首歌就捐十五萬

冇人識你呀小朋友

陳生退步到

屌你小學雞收皮啦

其實啲支票會唔會重用？

呢首已經唔算難唱。搞乜

00s就縮返入你老母個閪度啦

幾年出黎一次呃下飯食都OK既

唱咗十幾年都係咁

5蚊

港字 台灣windows

男人老狗假眼睫毛

希望係比人玩

係心意

出年用返

nata

5蚊唔係錢呀

剝褲喇

顯奇wtf

何止5蚊，5毫子都仲得。

呢part幾特別

呂柏禾小朋友 10

五毛 $0.5

第2個個個位...

腿腿腿腿

飛雞

除褲啦你

As one個醜女選港姐落選仲瀨死唔走

鄧卓殷幾正

音樂做乜

amber正啊

apple tang好堅！

啲音樂咁激動做乜

今次唔驚甩褲 直接比埋底褲你睇

迪以達教嫁?

好想睇王子痕

吊晒佢地

人地原名apple

柯豬豬

勁過袁偉豪 啦

咁就完

下 完左架啦

仲有冇前個幾幕

紫特別矮

紫衫

下 咁就完啦

死基佬

紅杉正到

amber

完得好突然下

係亞軍同Nata個動作難啲

係咪爆肚焗楊昐昐表演？

好細粒好正啊

王賢誌其實係咪變咗主持？場場佢都出黎講野

棒棒姐？

啱啱打咗去，毅進星 100

五萬。。。就請到？

金句: 我地成個董事會支持你

人地話0又話人地唔係
跟住話另1個先係0

Nata真係好撚樣衰 屌你老尾

nata又柒咗

左一幾正

陷阱

好難令人唔信係左手交右手

又唔講俾幾錢

有冇講清楚邊個毅
之前有人打過出咗「魏俊星」

原來你係第一.....
有骨

乜撚野港姐，講野完全唔得大體

可愛wo

你係第一(鞠躬)

昐昐姐

幾廿歲仲俾你吊

下面個個fing佢
佢咪轉

昐昐姐： 就五蚊啦
Gay佬： 5蚊咁平，轉到你暈吖
昐昐姐：五個大餅吖，50萬吖

停唔到喇

仆街中伏

一提今屆港姐志偉就黑面

痴線

5萬一個

轉到啲五臟六腑反轉曬

曾志偉：主席都破產啦

比我吊好過 有幾十萬

又60萬

主席破產啦喂

笑死

條數任你up架姐 死基佬

好啦好啦無錢啦，咁樣轉落去有排轉

點止幾十萬咁少

馬尾look好撚正

頭先謝賢果條片個背景首歌叫咩名?

破產

強顏歡笑

主席啲錢都係比自己

稔起yumiko

志偉 港姐我無份撚知你係

呢D有志偉先好睇

捐70萬請王賢誌同阿姐盼盼姐扑野

唔好轉呀！！無預咁多錢！！

屈錢黨

仆街啦屌你年地轉左15、6個數到10停
而話加碼60，賤格到咁

明玩串個party

陪著你走

笑撚死
港姐: 依個難d
叻: 緊係啦！佢第一呀麻！
志偉: 哦...原來你係第一

d骨多到啃死人

Er...er...有時候呢....係會咁嘅....

加碼！加碼！加碼

呢個真係擺到明

今年港姐個陣曾志偉同TVB 反左面
佢無份做咪扮唔識

multiple thread?

係咪主席？

米奇: 我好耐無玩過港姐, 揀知你係

已block晒呢個post所有人
竟然睇中共喉舌媒體

曾志偉出得黎係咪又係因為王賢誌

shiga一陣翻唱medley

矮仔做完呢個show係咪要入返雪櫃???

唔該巴打

佢都冇簽tvb
好日都唔入電視城啦

佢都唔稀罕CCTVB嘅show

九成係啦
所以成晚咁hyper
講乜tbb都吹佢唔漲

ok👌🏻

而家先block? 第一日上連登定第一日睇電視

唔好口講講大隻廣呀

咁多張大支票銀行邊有位擺

真係得閒

Cally

鄺人大

又多一隻奶共老閪

驚佢block到手軟

人大

又今晚vip

鄺美雲同佢隻狗有冇做過愛？

都無睇天與地

兩個咩名?

志偉真係好撚串
呀姐你係人大
而家佢都係人大

92鄺美人正撚到

東華員工: 先生捐幾錢?
我: $3000
東華員工: 請問叫咩名?
我: 攞你命

鄺人大果然不嬲都咁反骨

屌你志偉

唱再坐一會得唔得

攞隻狗嚟拍賣

其實佢做mc真係好撚正

嘩十萬

份量十足

無咗隻腳？

上網

夜D 醉左仲會爆肚

志偉: 不如拎隻狗出黎拍賣

218 vs 牙海

佢隻狗唔係死左咩？

2185000

218

嘉穎

鄭潔 晏紫

笑撚死

有次佢打golf一球都唔入
跟住話好撚多謝主席

點解今年東華咁勁

好痴線

黃賢誌同黃智賢有咩關係

矮仔今晚串撚到

回音好重

做善事係好 但行政費唔好高囉

正

王賢誌

想睇黃子恆

真心有粗口咩

無，反而鄭係王賢誌表哥

黃同王喎

有

邊度黎

又碌

下 真?

呢度幾大喎 港島區

係咪好多人會睇歡樂滿東華？

網球係咁計分既咩？
唔係10，20，30，45？

依part最好睇

想問呢度係咩地方嚟？

完全唔知邊度喎?

新界會所個類我估

ng左幾多次

真性情

清水灣XXX俱樂部個d

討論下姐

一家名人

我記得有出過星蹤

佢兩個都打得幾好

最鐘意睇佢地屈人捐多D

點都好啦

打咗幾多球？

屈錢黨黎

老左咁多

走撚曬

複雜到

有冇人cap到佢個樣 無啦啦要捐多幾萬

HKGTA

人地唔係正式嘅

等緊睇汪阿姐唱帝女花之相認

出名個d歌手好多係王賢誌冠名sponsor
關楚耀就董事局

有啲麟伯feel

關係複雜到拍到tvb劇

關楚耀d live幾好喎

全晚好多都走哂音，反而小鳳姐就擺明咪咀

我等緊祥哥唱萬惡淫為首

關楚耀把聲咁嘅

ps樣

又播多次小鳳姐

又播返小鳳姐條片

又重播

其實周麗淇個邊唔太關事啦

真係想嚇死人

光緒皇夜祭珍妃

近西貢市中心
北港附近

成日都會播錯片

D囡好撚淫
係唔係俾D總理主席揀客既場黎架

岩岩播廣告之前條女幾正 係咪啲主席老婆黎

原來呢間

高球網球學院 街客不用打波享水療 議員質疑或違地契 HKGTA：前線未完全依從規定

Golf and tennis academy 係西貢

152蚊唔係錢？
何伯捐5雞都係捐錢啦
ching今日捐咗幾多？

唔記得p埋對手

鳳燭燒盡淚未乾

臨江月夜弔秋喜

陳庭欣把聲幾煩
蓋過晒人地志偉哥同d前輩把聲想點

幾億精兵俾頭先吊喺度嗰啲女

「真係好撚多謝...」

似係講緊 點都好啦 多謝

百行孝為先
臥薪嘗膽
仕林祭塔

何生無捐

想問下頭先關楚耀唱個首咩黎

呂志和捐得五皮

呂志和捐5皮咁少

2015東華基仔講野佢疊聲, 之後唔俾基仔講, 基仔望住佢笑下就算, tvb仲俾咁多mc job佢

有連詩雅喇連詩雅男朋友巴打

有冇圖

呂至和頭先係咪有嚟？

我都搵緊 有冇人記得叫咩名

都唔想見佢啦

shiga

公廁

賺埋咁多陰質錢

鄺袓德仲未摺埋

星夢做到野wo

胡不歸！！！！！！！！

公廁條腿

見到佢喺觀眾席

好似喜愛夜蒲2

未出世的邱小B

成日都覺得佢好想出位，頭先港姐行catwalk個樣寸到呢...

Shiga

未入星夢係咪上唔到tvb

黎緊會成日tvb見到佢

志偉係後面

捐5皮真係肉鳩酸

華納真係廢

米奇入鏡做咩

點解成日都睇到呢啲古怪名

少

曾志偉真係同個個都咁熟

主席好似係基 Lo 🥺🥺🥺

一分鐘之內，再次達標

公廁好似靚咗

銀色裙

寫書法個個老左咁多 阿媽話佢以前同b哥哥拍過拖

十年未聽過連live

新聞話佢華納過檔hmv music再星夢

吸毒果個仲可以出黎唱

真係紅衫

公廁條喉嚟㗎

腳

人地係撚伯契仔

咪嘴咋

hmv都執啦

人地老豆係譚詠倫

就算你唔識佢，有個大粒野曾志偉同你講嘢嘅話，你都會一直同佢講野啦

木偶哥

不嬲都靚

公廁以後有機會問鼎勁歌最女喎

hmv零售唔同hmv music

字幾靚

咁係字體多
唔關個善字囉

最尾嗰下同我細個抄功課一樣

矮仔又想屈總理錢

連g啞

正雞

主席屋企捐左幾多出黎

唱歌得十萬

又係屋企人

1878333

明明最吸引 佢寫字搵鬼睇

個3條友加埋
差唔多啦...

智雯女主角

米奇最大作用係咪屈錢

judy

仲有鳩up
冇咗佢成個show會好悶

做咩今年啲人講野好似加速急口令咁

屋企人供佢

趕住返屋企訓覺

我想問呢啲籌款節目係咪做通宵？同一定要打破上一年嘅善款？

杜雷斯

得東華做到凌晨

除咗班董事知，邊個知實際善款係幾多

過左夜唔洗睇

凌晨通宵播粤劇

志偉登登登
擺明搞事

好撚串

Linda

冇咗卡拉之星好多年

dang dang dang嗰個係咪曾生

係
擺明搞事

有啲似十優

別問我是誰

余文樂

王梓軒

數神

唱黎唱去得一首

而家聽親呢首歌都諗起fisherman lok

王梓軒好撚樣衰

律師仔

數學王子

最紅就係呢首

屌 咪嘴？

其實係咪真係咁多人捐錢

深夜

李敏蕙把聲爛到

有錢佬多

梗唔係 唔入數都得

未出

李慧敏把聲沙到

點解加個 王梓軒

我估佢意思係下邊100 200個行個啲

入來計善款

橫濱別戀

兩條女咪幾好

李蕙敏把聲阿蛆化

係，聽講好多人走數

孔祥熙 100

王子個和音

好早已經壞咗

食煙飲酒搞到把聲爛晒？

其實好奇咩
個兩三百蚊
仲要而家啲人經濟好左咁多
算得啲咩

飛出戀愛街
鄭嘉穎喎

有無美斯100

以為蓋鳴暉唱歌

飛出戀愛街@鄭嘉穎

李蕙敏好撚慘，本身首歌好好聽

你打去咪有

仆街呢d首又唔番橡膠𩓙！！！

唱得最好聽係王子軒

成晚都係唱歌。。。。

收皮啦 個男老幾

王子係咪唱撚多左lalala

王馨平

做咩唱鄭 穎首歌

有冇人打去
數學王子軒 10000

唔通玩遊戲咩

王馨平今晚著得咁保守既

。。。。

一人捐一蚊
成個一廠都捐到一億喎

而家個個咁錫身
邊個同你玩亡命表演
唱首歌都有10萬啦

到祥仔未？

汪啊姐

好熟面口

阿蛆又柒

方健儀

係鬼rap

方面儀

屌你
咁撚樣叫rap
好撚尷尬

方健儀?

好尷尬

郭少芸

唔記得

睇貓紙

出貓

好撚7

屌你呢啲都叫表演
仲話屈人捐款

仲數白欖，80年代咩

好膠，甩哂咀

屌你無大字報咩

睇貓紙，好尷尬

尷尬過張衛健

崔建邦甩稿都兜得返

孻姑

係囉 .. 陳貝兒好佢好多

梁芷珊已經順過佢平時講野

邊條總理會捐???

on9 ...

百幾年黎係咁扮教育

余都走左

啱先鏡頭係咪kick親

好skr

成班喺度數白欖

屌 睇到好老尷
完啦好嗎

柒撚到

兩舊屎
一個搶野講
一個悶到仆街

劉曉彤好耐無出黎

我阿媽睇呢part電視都熄埋

好華

真係次次睇tvb都當笑話咁睇

好撚尷尬

痴線 柒撚到

段野邊條on9寫

柒到唔敢睇,,..,

甩哂beat

呢part做咩1

柒到

做乜撚

原來錯字幕

捐, 叫佢地唔好倒米

諗返起歡樂金宵夏雨出嚟嗰吓 汪汪聲噉狗口吠叫

劉曉彤無視個beat
無視到要班人轉哂成個速率就返佢

方健儀勁

CLS 亂咁黎既

個頭

完啦好唔好？

Rap完未

好尷尬呀

完喇好嗎...

痴線
認真點記

方健怡

個陣尷尬味

邊個總理捐錢唔該捉去驗下智商

有無巴打知
啱啱淨係聽到幾句想搵返

好撚柒

乜撚都戒得

夠啦屌你

數白欖?
Rap?

屌 柒過關家姐

鬥柒大會

總理成晚都好high好投入咁

柒夠未

掟包

乜L野

好老尷

成班無練過??

方健怡都係做開新聞

咁都捐20萬

仲以為十郎插入rap

Tvb咁多rapper

搵大帥哥rap啦屌

我係方健儀

真心冇野尷尬得過關家姐....

好似亞視就執果時個rap

Rap呢part好尷尬

柒過讀drama
媽呀好撚柒呀
人生污點

十朗: 竟然有人捐錢

好老尷
終於完
明顯係無夾過

以前肥姐do姐數白欖都數得好pro,呢班係度7

出年份糧同花紅喎

kfc 巴打！！！

咁都有人捐

紅衫夫人個忍笑樣好正...

陳貝兒好少可咁失策

比20萬打發你走

要我睇呢段 比番20萬我就差唔多

叫方健儀rap住報新聞好過啦

好撚尷呀屌

9成9高仿

Do姐真心係勁

好撚 9

呢班唔好再做主持喇

數白攬都叫rap

第一次咁想睇廣告

夠唔夠攬定先咁柒？

太興

rape god

黎芷珊塊黃色板

丁子田

呢個重好睇

點解唔係佢冠軍

七友

支持cam man繼續影依位夫人

真係幾索

big 4呢

左一夫人

最左邊嗰位
係咪著住件雨褸?
利伸: 弱視

普通

又係王主席屋企人捐

邊個唱歌

果陣中學係東華三院學校
有個呀sir比人抽中去做接線生
之後佢話返我地知 其實每次去廣告佢地先會拎起個電話扮忙

皇馬巴塞呢

好有氣質

方力申

唔好賣甩吳國敬

萬金油100

好撚難聽 屌你老母

七友呢

頭先首咩歌

唐三藏

小狗大雄

半邊生命

走音

古家峯乜水

古家峯？新人黎？

楊千嬅粉絲100

毅進星$100

梁漢文隔離係總理啲仔？都唱得算係咁喎

勁

應該好快執 同亞視一樣咁柒

手寫板寫錯人地個姓 ？

live算唔錯

做白金1001

娘炳隔離條友乜料
好難聽

好過而家既陳曉東

啲名仲好睇過個show

吓幾好喎 好似總理啲仔?

係wo 睇到

點解要係咁加埋D 9唔搭8人出黎

啱啱有個拍手拍得好高興 可能係爸爸

其實佢係邊位? 總理仔?
好似一直都無介紹咁

幾靚仔

諗起 do姐表姐你好嘢

頭先果首係咩歌

紅van都有獎

帛金

田灣邨
富貴屋村
200幾萬善款

知點解唔做主持 要頒獎 拎自己屋企支票

真心簽得過

咁多人 一個獎點分

公屋狗多錢到

第一次睇 笑到死
咩黃小姐100 陳先生200

公屋仲多錢過私樓

明明都係住南區
點解我咁撚窮

私樓撚都唔夠田灣村有錢

香港仔個頭d人咁有善心既

係

自己拎出黎捐

嘩 王賢誌識間轉移

有冇橋底獎

佢兩個算今晚唱得最入咪個批,有少少走音但起碼聽到佢唱咩

捐錢都要分私樓公屋

又係d業主立案法團上黎攞彩

頭先廣林苑個呀嬸一接完個獎杯就keep住黑面唔知咩事，有無人留意

原來係個後生總理老婆
但佢老婆好似仲老過佢

btw浸女人味真係

汪阿蛆仲叫佢小姐
唔叫阿婆都叫女士啦吓話

我間機構賣旗籌得最多錢既地區就係香港仔

岩岩放監
點解王賢誌做左主席

380萬聽天賴之音

華富 田灣 香港仔

連成一線 痴撚線

為咗攞個爛獎又要加管理費？

老豆

左二

有冇人會睇到凌晨

如果好多人投俾汪子勁會點

不了

呢幾個好似年年都 keep 住係最多果D

唔敢相信自己由開始睇到而家

#metoo

等睇二三線歌曲唱歌

重點

打邊爐

曾志偉把聲真係好難聽

屌你直播打邊爐

人人恰下恰下

祝你返黎

咁都有廣告

人人烚下烚下

阿蛆
出現了

打邊爐做乜鳩

陳具兒個頭其實幾正

叻哥：慶祝你番黎呀

嚟啦嚟啦

可以熄電視

我有畀你屌架 有新gif用

仲唔係迫迫channel廣告

cls

熄得電視

牙蛆

老了

有冇人覺得陳芷青個look好淫

玉女

把聲

條旗袍已經算係全場mc最靚啦

阿蛆
唔係咪咀呀

陳芷青

畀阿姐唱啦

唔係秋官黎咩

邊夠氣啊啊蛆

咪咀都有人捐380萬

又有得J阿蛆魔音

咁多個主持 唔通個個都搞笑咩
正經 平穩都唔係壞事

咁牙蛆做大戲勁又無得否認嘅

可能係呀姐自己捐

drama

佢唱粵劇正常d

高音啲啦

大戲好悶 呀姐唱那些年好過

呀蛆唱返大戲咪好地地

呢位主席幾好wor

因為本身粵劇就係魔音黎

同蓋鳴輝差幾皮

佢唱咩歌都係用粵曲腔

係好差

小貓咪

哎呀你做乜野啫

多謝阿姐，等所有人以為粵劇=魔音

阿姐都係唱流行曲有睇頭過粵曲

2:29 開始聽到射精

同哥哥合唱帝女花之香夭

然後被哥哥秒殺

係咪奄遇

先推得39個帖

有冇人聽到扯咗